見到啲大學撚用timetable做wallpaper就gap一笑出聲

次次一見到就偷笑
點呀懶勤力呀？又唔見你返足啲堂？

Lockscreen多

關你撚事咩
用我條仔既相做wallpaper又驚閃親你

懶得次次上堂都要搵返張timetable出黎啫

兆能左 傻子尼😂😂 大學能 都冇咩用

好多人都係咁